[係咪帽事] 我男朋友個個星期都同個女仔去做gym

是咁的 今日見到我男朋友個schedule

我見佢下個月開始做gym

我講笑咁問佢 咦 做咩咁畀心機呀 想減肥呀?

佢就好不經意咁答 同____(女仔名)一齊去做咋

我畀佢帽咗一次 所以好敏感…

夠竟係我敏感定係又係帽事

你又一齊去做囉

點解約之前唔會同你講聲
Btw 一齊做

唔駛諗

帽過一次都應該知咩事啦
咪咁傻妹啦

一人一次咪冇數lo

驚嘅咪一齊去囉

面對面同佢講清楚你既感受

跑步機上啪啪啪

男人先會戴綠帽 , 除非你係男

如果係就第二次了…

佢真係對我好重要

我唔畀佢去做會唔會好自私?

帽事呀 我同你男朋友真係朋友黎

九成係

你一齊去咪知咩事囉
但你條仔都係信唔過架啦

咁就小不免逗下啞鈴聞下袋底嘅

男人老狗舉鐵，梗係搵埋啲兄弟一齊舉，點會搵個女人係度阻住曬。

但係我問佢 佢又好似冇乜野咁
我話跟埋佢佢去做gym
佢話: 我陪friend去咋 不過女仔嚟架喎

如果帽應該唔會咁坦白…係咪?

唔想分手

其實係係佢想你自己自動自覺消失